[Capcom] 2021年會有另一款《生化危機》重制版游戲推出

據外媒VGC報道，參與《生化危機 3 重制版》開發的M-Two工作室正在「作為主要開發者為Capcom另一款規模更大的重製項目工作」。該工作室由白金前社長三並達也創立，包含多位前白金和Capcom員工。

有消息人士AestheticGamer1隨後在推特上透露，M-Two的項目不是《生化危機 代號維羅妮卡》和《恐龍危機》。同時他還表示2021年會有另一款《生化危機》重制版游戲推出，本作於2016年末開始開發，可能與系列之前的作品相去甚遠，玩家甚至會對此感到憤怒，但內部測試表示這是一款高質量的游戲。

唔通係OB

我覺得會係OB
又係浣熊市 好多地圖可以重用

但如果係OB點解會激嬲玩家？
聽到係OB應該流曬口水然後shut up and take my money 先係

OB但係得單機

低能
出bio 8未呀
Leon Chris Jill Ada都就嚟50歲啦
之後第6集有下一代sherry同jake都就嚟30

屌
即刻有啲嬲

2020年OB仲單機?!
真似屌出聲

呢隻超難玩
玩到第四章就玩唔掂

如果單機，但係open world 嬲唔嬲？

就係open world先要嬲，近幾年d open world 十隻有九隻係伏

又或者OB變食雞
應該都會嬲

OB已經無乜故事, 仲單機, 俾我有坦轆喪屍都嬲
就係要玩co op
我又估可能唔係幾十人嗰D一齊online, 得3, 4人一team咁
都係垃圾

雖然好多都伏
但係通常出open world 啲人都係先吹奏左先，等真係玩到實際中左伏先會鬧
反應有啲delay咁

仲有邊隻可以remake但驚激嬲玩家
gun survivor？

raccoon city operation battleground

remake左咁多隻，仲未夠？
幾時出bio 8呀
想要第6集既動作元素加第1-3集既解密恐怖

可能真係呢隻都未定
呢隻野咁垃圾之後都出到隻 umbrella corps

無BOSS喇喎，又拎返Alex Wesker 出黎? 但係佢仲係細路女咋喎

其實之前吹話出完re3跟住係8唔再搞重製住
唔知點解突然有呢單傳聞姐

Sherry 有病毒加身，年年廿五歲

佢兩個生出黎果d後代一定好撚勁

因為啲重製又好賣又有口碑

G病毒加wesker
最強血統

Gun survivor 變VR都幾正
佢個多路線route幾襟玩

如果係咁應該唔會嬲

聽講係回合制

火影咩

嬲唔出CV或者outbreak

Wesker既urboros已經係集合之前個d
Jake係G+T+Las Plagas+C wo
基本上佢已經係最強

差D唔記得出過7
7嘅存在感係0

故事線停曬
本身第7集都已經係低能，無啦啦整隻evans出黎，仲要賴玩第一人稱咁
除左chris之外根本唔係bio既野黎
爆左第一次之外完全唔想再玩更高難度寧願玩返其他集

根本係外傳黎架啦，仲要賴配合VR出第一人稱

Code Veronica 正d 下話

唔係浣熊市地圖要由頭做過，CAPCOM無咁笨柒

7存在嘅意義係用黎重製2同3

Jake有G咩? 但係佢好似無長生不老，個樣好成熟

駁唔到
個engine夠用多幾年

7其實幾好玩
其實4代開始個故仔就爛左開始隨便寫
之後作品我對佢系列劇情無咩大期望

出新角色咪幾好，舊人真係玩到爛曬
宜家見到Leon 同 Chris 兩個一齊出黎就知劇情會暴走（6代同血仇CG moive）

點解唔重製聖女密碼

Wesker既urboros講到明係集合所有病毒
Ada起逃出沅熊市個時就係因為手上有G病毒樣本
Wesker先俾grabber gun同埋sd直升機救佢
Ada逃出之後一定俾左Wesker

不如出多隻暗黑編年史落SWITCH玩下

講恐怖黎講係唔錯，但真係唔係好關Bio事
第4、5集個故事真係爛，但係新增既元素都唔錯
第6集就個故事都係爛爛地，當係介紹新世代
個人好鍾意Ada條secret線

因為要由頭整過地圖

ada可能比支假野佢，之前都試過咁玩

其實都睇得出capcom 係hea整重製版，一嚟幫bio8爭取時間，二嚟cap水

佢都冇咩舊bio可以重製

應該重製多一次bio 1
用第三人稱視角玩一定好正

0、1、CV、OB 1/2

Capcom整re2 俾我感覺就好似高材生考試隨便考，夠分合格就收手既感覺
真係可以再做好啲囉

其實bio出左好左好多遊戲，大把可以重製

爭取左3年唔計之前6同7之間已經差左5年

我本身期望個DLC可以加埋Ada逃出racoon city
Claire同Leon既互動真係太少
Leon同Sherry個句OK真係笑死

制你老母
游你老母
屌你老母

根本就冇野好出,要出新bio不如重寫4之後既故事

0,1就肯肯定唔會重製喇，CV太大工程唔做、ob本身有地圖模組，工作量最少

起碼都出咗bio8先考慮CV

然後PS5出果時再重製生化4問你死未

似racoon city + 食雞

其實個人認為應該要寫返有少少連貫性既故事
好似0-3咁樣

其實咁睇, 如果故事發生既地點, 事件冇點影響出面世界或者主角發展
我覺得似外傳多過正傳
CV似正傳多過外傳. 因為對角色故事有重大發展
4似外傳多過正傳, 因為故事局限左係歐洲村落...而且對世界時間線冇乜大影響
7似外傳, 新序章

其實5, 6都OK
反而4姐, 成件事真係似"惡靈古堡"

年年都話remake outbreak架喇

AGGER 出隻7已經屌撚爆佢

4我都接受唔到

最後其實係之前嗰兩隻乜乜編年史o既槍GAME remake
HD化場景+變返第三身玩法, 問你死未

VR化啦第一身就.

依家都就快玩真人版

jake咪撚出啦 一出返就變無雙

人地寫明因為跟過去相差甚遠 即係可能玩法或故事上大變

係喎hea 到死

兩集都有功課抄
兩隻都大cut...

虎頭蛇尾咁...

4個故事就真係幾膠既不過其他元素都唔錯
5既元素太似第4集，故事又係毀滅世界咁，唔係Wesker做主角，真係不了

4最多可以話指向第5集既urbroros，因為las plagas係其中一種

呢隻唔拘wo，起碼d外傳都有興趣
但唔該bio8先

係就好喇當年好難Online，而家硬件問題都解決晒

想知ob係玩咩？
係咪有故事？
Ob2都係咁好玩？

bio 0?

原來有套咁既野

OB 係講RC市民嘅逃生故事
每個玩家扮演不同嘅角色，各人有唔同嘅技能裝備，例如警察有槍，廚師有刀，IT佬識用電腦，一堆平凡人要合作走佬，冇散彈槍，冇火箭炮，真正Survival Horror

以前PS2難上網，而家易搵人一齊玩了

聽落都覺得好玩

本身隻GAME既動作先越黎越似真人.

有得靠牆有得用動作先係似真人
但希望弱化下

仲有洗腦umbrella員工

咁同deadrising有咩分別

到時弱化左又話冇可能啦

即係好似code veronica入面wesker會比喪屍咬中 宜家睇返wesker根本接受唔到

4係不死
出幾多次d人都照玩

會激嬲玩家既唔通係3.5

4總統個女比人捉左唔係派幾隊task force入去
而係派一條差佬入去救人

以前單機玩爆晒, 果陣玩老翻無得連

果陣李安唔係警察好耐啦，bio 2之後去左做特工，bio 4 之前同手刀佬去左南美解決左一次生化危機，詳情請玩《黑暗編年史》

永續浣熊市

屌，re 2唔出呢段dlc真係嘥

愛心提示，聽日四月一日

用返RE3 RE2地圖，一定係OB

勁想佢出
尤其最後點俾火箭炮俾leon
不過會唔會好似第4集咁

冇咩可能remake 其他主線系列作
5 6 7太新
4又係神枱唔敢搞
一定係d 唔太出名既外傳

今日係4月1日

個消息30號架喎

不過都聽住先，如果係RE4 Remake會唔會比人屌...

可能係重製4

依隻真心好玩，但係好撚七難玩

冇咩武器都算，仲有個病毒計100%既話會死